林鄭一講英文就理直氣壯 中文就扮慘

你哭腔扮緊張就收收皮啦
一講英文就完全理直氣壯咁讀

仲要講 遺憾
Sorry都無句？
你要扮野就收皮啦！

push